一人一句達哥有聲句子

Oh no~~~

極

飛腿極

轟啊！

不想放大只想放大被放大

點解呀！！！！！

好似吞食天地咁戇鳩

契弟走得魔

人中之龍 屈亞門

吓吓吓

鳩點半就要睇達哥

呢個真係笑到我收唔到聲

完

Only one way out one way out

喊出黎呀！呀呀呀呀呀呀呀～～！！！！！！！！

道道

屌解啊!!!!!!

on9居

旋風斧~~~~

太易玩了

痴孖筋

貢嘰

On居加豬兜

讀埋篇潮文完啦好嘛

痴線㗎

呀!!!!!!!!!! 做乜鬼野呀

再玩落去都無意思

抵啦

司機！有嘢拜託你 唔好走住

啲物理做得幾好

食屎仔

花之窪 Sakura Konichiwa

全game最好笑嘅笑話

法蘭克閪

痴媽筋
"也"屎啦契弟

法蘭閪

汽車推推

[size=6][/sizsupere=6]

[size=6]super

Super...

少年警棍

死仔包

你地係咪已經嚇到瀨屎

啊！

一嘢轟落去

九點半就要睇直播

哇！ 係咪好驚呢？嚇下你地咋

一野轟落去

聲音畫面有冇問題

含撚超人

依家唔知點解好少講呢句

你都唔合作！

則你食屎

開台啦 開台啦 鳩點半又要睇達哥！

朝早落雨大到痴線但都 閪 要返工

克克克

精神有問題

口頭禪姐 會隨時間改

繁星已睡...

食屎啦契弟
踢你巨龍啦

開台啦開台啦 九點半又要睇達哥

抵啊

EDF!!

有無巴打記得呢句係邊集

契弟走得摩

賤婦人!

法蘭克點西

白痴仔呀

白痴呀

依鋪唔計

一腳dull落去啦!

你都唔合作嘅 ____都無用啦

八婆

抵丫！

牙牙牙 牙牙牙 牙牙

屌解呀

平生不作虧心事 半夜敲門也不驚

鬼知咩！

總之俾錢佢就on9啦

踩你巨龍

老子什麼鬼也不怕

同吞食天地一樣

我的媽喔

仲有無人記得hello hello i wanna play a game

睇達叔瀨屎好開心

nice洗閪

我好憎個光頭佬

讀埋篇潮文差唔多啦

光頭星

文科仔

最經典既
下下呼～下下呼

痴根嫁 係邊道黎嫁

暈啦臭！...龍...好（開始病發）

呢鋪唔計
今次一定得

屌解啊

加停頓先啱

打靶仔 一野毆落去啦

契弟走得麼啊

It's just loading

佛山無影腳

我的媽啊

轟呀呀呀

去旅行 去到盡

冲田總司......阻撚住哂

喊出嚟 波叔香咗啊

嘩！！！

再玩落去都冇意思

仲有呢，邊位生日呀

佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book佢book我book

弱智呀

哇
恐怖game必備

Only one way out only one way out
好似吞食天地咁戇鳩

呼~呼~呼~

居高臨下 士氣高漲

雙飛腿

偽善者銅生一馬

入去打鳩...打狗個dj佬

今晚黃子華拎視帝 我請哂全部兄弟食四季

就黎入到去啦
救命啊!!!嗚呀!!!比我入去!!!救我呀!!!!!!!!

我故意___________

打我老公

赫赫赫！

啊修羅閃空

抵呀

銀落去

閹落去

呢個係咩黎?

呢個有聲

洗閪?

2000蚊借錢買電視

it just loading

屎

屌解

屌解出唔到極呀

嘩痴線呀 死變態佬光頭

女兄弟

追逐生命，你一啲都無追逐到生命

捉到我，我俾個錢你買紅棗

嘩！痴孖筋！變魔術呀？大衛高柏飛呀？

你都痴線既

mirrors'edge
求下你啊啊啊啊啊

想偷我雞？

係 係 係係係

嚇到我抽根 痴穌根

阻撚住晒

好聰明

換個隊友先 辛苦哂

好似吞食天地咁on9

強攻型

Ac5
求下你呀 對唔住呀

我都係想講呢個 今次正音到

La la la la
A blablabla a blablabla a blablabla

1212

大地在我腳下 國計掌於手中

果個叫野鳩既

而家來來去去都係轟呀

點點點

你地點睇？

救我呀 迪基亞

哇死仔包

平生不作虧心事
夜半敲門也不驚啊！

太易玩鳥

咁撚陰濕

No worry. Be happy.

阻撚住哂

2千蚊

master!master!

do you like playing basketball?

go go lets go rock n roll

仲有單新聞係講d咩呢

巧巧聽～

最憎人扮李小龍！

Feed me

聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛

就在今天

成個post都有聲

你都唔合作既

有日講左勁多次
借d椅破防

夠姜你就劈我呀！哇！

中出一定係最好

I'm fine thank you and you?
I'm fine thank you and you?

佢唱

運動就可 健康
食飯就煲 例湯
佢真係好襯首歌

達哥扮晒嘢

餵我呀 餵我呀 餵我 餵我呀
呀！！！

神鵰等你二十天

繼續玩落去都冇意思

好多都係outlast對白

朝早落雨大到痴線

嬲what呀!

但都閪要番工
btw,呢句歌詞出處係邊,點解會無啦啦作出黎

成日趕收工

nice 洗閪滴s

花之娃 Sakura konnichiwa 哈哈哈

多啲黎密啲手
老子正愁冇殺過人

咩野叫干擾機會呀
干擾左個機會?

辛苦晒各位隊友啦 我哋轉個遊戲先
喂 做乜啊 郁啦

你班食屎仔

嘩~~~~~~

今日都差唔多囉 再玩落去都無意思

好 嚟啦
有冇機會吖！？爭少少吖
Let's go let's go Rock & roll

花之蛙 cone哩之蛙

matrix入彈 開槍啦喂

偽善者桐生一馬又出動

偽善者桐生一馬

阻撚住曬
計中計中計中計中計中計

點解出唔到極呀

我唔會做啲鼠竊狗偷嘅行為

點解唔係出合體極啊！

最憎就係夜神月

鞋面踩屎

死女包

戇兜

阻L住曬

吊解阿？

鈎of M毛？

好,黎喇

動物大樂園

夜神月好黑人憎

屌解又係依個極啊！

好啦而家準備跳落去

(姣聲)邊位生日啊?

乜鬼嘢叫做汽車推推

你都唔合作嘅

你個野壞嫁！！！

屌解呀
嬲what呀

你估我係人地借2千蚊買電視咩

佢講完第二日一開台chatroom就係咁洗 勁好笑

黎自邊度,有追開,但冇印象

明明禁左三角
點解啊 點解會咁

uber司機

跟住你睇埋第二日，勁好笑

Hea hea hea

人質你出賣我

法蘭閪...法蘭克.西

outlast

你唔覺得好笑咩？之後病發

你髮如雪 淒美啦離～别

聽左兩日搞到自己依家都係咁講

Feed me feed me

比把斧頭你都冇用啦，你都唔合作！

佛山無影腳
佛...嘩好險啊

居高臨下

屌解呀！！！？明明㩒咗都出唔到整！！！？

佛山無影腿

Expedia

飲啖水先
你都唔合作既

冰沙燒<High>

一野天殘腳兜埋去啦！

痴線～

呢班木咀

On9

轟呀轟呀...轟轟轟呀

飛天御劍流！

有冇人統計過佢講左幾多次its just loading單野

暈啦臭X !!

亞修羅先鋒

西餅妹

世界十大笑話 uncharted 4 加埋個畫面 笑死

eminem 嘅 stan
廣東話版好似係佢自己塞加有位兄弟寫嘅rap

呢隻game 我會俾7.5 分囉

gta 登山祭祖係山頂揸電單車飛落去

哇！會唔會無事呢！！

守住長板橋！

飲返枝水先

L 你捉不到我吧

you hurt tiffany

轉隻game先
辛苦哂咁多位隊友！

迪基亞好波呀
俾到落去 有！
可惜啊
依球波差少少

哇！大衛高柏飛阿！嚇到我抽筋痴孖根

哇!

殊樂必必

人性 俾佢喇

一睇d留言就知大部分人都係新仔....
一定係喊出黎!!!!

計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.計中計.

抵呀!!!!

居高臨下士氣高漲

出自人中7邊到？

人中6 差唔多集集都講

（壞save)
呀！！！喊出嚟呀！！！！

唼唼唼唼唼唼唼
老鼠都怕大貓...
嘩！救命呀

迪基亞射喇
唉，可惜呀
差少少
再講下其他新聞先啦

港紙又好美金都好，總之會錢比佢就on9

Goalllllllllllllll!!!!!!!!!!@%#&#&#&#

死黑警

吱 吱 吱 吱 吱 吱
是老鼠都怕大貓 吱吱吱

毒撚...

Sorry講錯粗口

fifa 射波射到完全都唔中龍 甚至框 都可以彈句 爭少少

HELLO HOW ARE YOU IM FINE THANK YOU AND YOU

Im fine thank and you?

ask your mom

沖田總司

不驚

嘩！

It just loading

睇字都笑到抽筋

吱吱吱吱 吱吱吱吱 吱吱吱吱吱 是老鼠都怕大貓
吱吱吱！

好耐無睇達哥 真係回憶黎
由sleeping dog睇到我考dse
以前真係好睇好多 拉布無咁勁又唔洗就小學雞

It's just LOADING

打靶仔

好似吞食天地一樣咁

死仔又用龍珠手

完！！

死老鼠

嘩！！！老鼠呀！！！

喊出黎

勇勇勇 勇勇勇 勇 者王

天殘腳!

再玩落去都冇意思喇

佢話我壞屁股喎

格格格格格格格格格格

Badass

嗰個毒撚呀

快點強姦我

好

今日都差唔多囉～

新火鳥ZMC

洗閪

追逐生命你完全一啲都冇追逐到生命

4:16 其實成條片都好笑

迪基亞 快救！
快啲救我呀 迪基亞
打你個大屁股 又香又甜又好吃

係撚

12年講到而家

抵啦
轟呀
死仔包
正蠢材
痴孖根
好白痴
一嘢X落去

呢啲幾乎隻隻game必講

點解?
出處係咩?

佢想講優獸大都會(個電影名唔記得係咪咁叫
但唔知點解講左動物大樂園
好似係咁

巴打知唔知邊集

港紙又好 美金又好 你俾錢佢就戇鳩啦

嘩！！！痴媽根呀

廿鳩米

光頭哩

Only one way out

我唔鍾意果啲鹹濕角色囉，成日扭屁股又姣，成浸騷味又姣，最憎姣婆

It's just loading！！

仲有玩人中0最鍾意扮啲囡囡講：heaheahea

呼呼呼。。。

離心獨劈！
湯馬斯盤旋
阿修羅閃空
邪王炎殺黑龍波

濫收車資 唔係中左bug屎啊

呀 屌解呀

下下呼,下下呼

化勁（走音）

嘩 死仔呀

港紙又好,美金又好啦,你比錢佢就戇鳩啦本身...戇居啦下嘛

屌解咁難出！

洗high

係屌解啊

啊修羅閃mode

冰燒HIGH

旋風斧
獨孤二劍

升壓渦

我頂你個肺 I can't do it by myself

離心獨劈！！！

Kitspy 快救我

契弟走得摸

個腦成日都聽到依句

邊集唔太記得，好似係上一至兩個星期

好畢

落英神斧

比各巴絲重溫 好撚正

薯樂BB 薯樂BB 薯樂BB

XX好靚~XX好靚~啦啦啦~

法蘭克點閪

轟啊

Feed me~ Feed me~

聲音畫面有無問題

嘩依球靚呀GOOOAAAAAAALLLLLLL

噹噹噹!

呢舖唔計

Kmdd

Kmdd可以射啦

殺！

轟呀

Connie 志華 新婚快樂呀

讀埋篇潮文完啦好嗎

好 四驅契弟 攻擊的精隨

達哥真係唔錯
令人relax下
希望佢自已都enjoy開台

九點半就要

阿修羅閃空

好，來嘞，睇吓呢球點嘞，畀到上去啊，睇吓有冇機會嘞，kmdd，可以射架啦，可惜啊畀人撲到，咁啊講吓單有趣新聞先

阿啦瓜巴啦巴

鬼知咩

加鐘啦契弟
小小錢都唔撚俾
好快就儲到香檳嫁啦

咁撚陰濕
有冇搞錯呀 仲入彈

It's just loooooading

貪心的小狗
竟然冇人講

好嘈呀呢個post

仲有邊個呀

打飛機？無問題，我一早做緊啦！

汽車推推
干擾機會

燒high

呀！！！！！！

亞啦瓜 巴拉巴

個po好嘈

計中計.計中計.計中計

達郎妙計安天下

有冇成日聽錯追逐生命做豬肉生命
記得以前個mic好差

冰燒high

一嘢轟到你稀巴爛

係outlast講過不下數百次

成日比佢個哇嚇親

有 以前玩silent hill 果陣既fifa 成日講豬肉生命

低能仔,出極啦,點解出唔到極呀,唉好弱智

公平咩

我個名

守住長板橋
捉姦要在床捉賊要拿贓

法蘭閪真係聽親都笑到仆街

最字正腔圓 仲清楚過吞食天地

好感動

仲有：果個毒撚呀....嘩唔好意思講錯粗口

兒童色情. 牙牙牙....

壞save 係呀呀呀呀！ 做乜鬼野呀

屍人

火箭發射
5
4
3
2
1

呀～～～～～！！！！！！！

Hi how a you I'm fine and you?

食屎啦！食屎啦！

(biohazard 7)最近直播我們這一家

I'm fine and you?

對唔住！當睇我唔到好嘛

Oh! Feed me呀! 痴媽筋呀!

Daddy重炮

小島～秀夫
啊 唔係
小野道夫先岩

兩隻game黎

珊里瞞

大圍隆亨街市膽小婦人嚇破膽

迪基亞快d救我

扺呀

龍珠！轟啊！
黑警！轟啊！
國務卿？轟啊！

之前達哥玩gta
次次俾黑警追都用草遁避開啲黑警

開始 主哦 請讓我成功吧 NO~ 好 我奉基督之命命令你 乖乖聽話 以主耶穌基督之名而求 好 嘩架車彈起左呀痴媽根 呵～～～～～～呀！ 心臟病人千祈唔好玩依個遊戲我話聽你聽 你肯定即刻爆...爆爆 哼哈嘿 嘿嘿 咩 撈 係咁係打咩撈 (病發) 好緊張呀痴媽根 好 最盡喇 好 向前進 (國語)斜箭斜箭斜箭箭 好 一路去到最尾 好順滑好順滑 乖！乖乖 乖乖隆地冬 好 得喇 OK 拿依家咁樣睇落去呢 咁樣飛呢就唔得既 一定飛落街架喇 所以我地九成九姐係飛唔到落去最貼地 所以我地係度冒險呀 前進哦古列佛boy 好 停一停 跳進時間中前行 係時候抖一抖 路在..... 哈嘿！(病發+1) 好緊張 霹靂光裡～～～！有Wonderland！好 黎喇黎喇 一步 慢慢走 勿亂爬 馬路如虎口 交通規則要遵仇 呼 停一停抖一抖先 依家再 咁樣飛都係唔得架 要再 要貼近個馬路下 安全第一 命長－－嘩！！What the 好 先前邊隻GAME啲白痴卒仔成日係度 What the 我已經唔記得左 UNCHART呀 定係METAL GEAR WHAT THE！！ 好 加油呀 加油呀 加油呀 叫左－－嘩呀～～～～～！！！！！！！！！叫左？部車係度郁呀！？好 停一停先 吞後少少 Wii~ 好驚呀！！！！！一定要成功完美過關 我係完美主義者 呼！呼！佢每次咁樣郁一下 我心臟好似裂開咁樣呀你知唔知呀 呼～！救命呀！夠啦 有少少空位 唔好再搞喇 吊進時間中前行 路在啦啦啦啦啦啦啦 差唔多啦下話 OK喇！OK喇！不搞咁多了 好 我地睇多一次最後既風光 下 霹靂光裡～～～！（快樂頌）啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦 你睇下 幾靚 下 我地可以睇下幾高 依度可以高過金門橋 仲高過金門橋 咁呀 我要參唔多起行啦 好 準備啦 好驚呀 希望成功 求神！可以保佑我一野飛落街！再吞後多少少先 好緊張呀 因為要有少少衝力 如果唔係夠車無衝力 好白痴呀 無 佢會直插架無意思 好 呼 好 你覺得點呀 夠未呀 準備啦 我要開Turbo架速衝落去 準備啦 加油呀 好緊張丫依家 唔～～～～～～～～轟呀！！！！嘩！！！！！！！呯呀！！！！！！！！低能仔呀！！！！！！！！！成功落地了～～～～～～

俾佢陰鳩我

講粗口? 歧視黑人呀
我點呀? 又歧視黑人呀
笑咩呀? 歧視黑人呀

watchdog

辛苦各位遊戲，轉一轉個遊戲先

飲水啊 飲啦飲咁慢

好了！

有無片

高難度動作，白痴仔哦⋯

9點鐘就要睇達哥

笑死我

一直等緊呢句，迪基亞快救

為左飛車拉左兩日布

fbi

I am fine, thank you. And you?

話時話呢張圖係邊一日

it's just loading!!!!

你的Windows不是正版

轟到你稀巴爛

One way out
Only one way out

大家點睇

達哥你用老翻呀哈哈哈哈哈哈哈哈

可以睇返早期玩forza嘅片

狂牛碎金鐘

痴線

汽車推推係infamous

(扮女人聲) ： 大叔~

哦之生

雙飛腿

Btw點解達子宜家已經唔再講喊出黎

咪走啊你

上次玩人中6
小島秀夫唱歌fail 左佢有講左次喊出黎

喝住仲走？下？咪走啊！

阻撚住曬

好似係人中0入面,係街同d嘍囉打,其中一個拎刀,達哥專登行埋去

“黎丫...片我丫...片我丫笨....”

跟住條友真係一刀片落去

好嘈

請你食閉門羮

one two...one two...one two three four

食屎啦一馬

Kojima

Outlast下話

直直Bird極

屌解既

入快啲呀！入快啲呀！！哇！！！

薯樂bb

下 乜搞咁耐

一野轟落去!

痴媽筋!

契弟走得摩!

殊樂bb

死仔包！！又出龍珠手
雙飛腿！

病發: 格格格格格格格格格....

呢個唔係outlast咩

高居臨下 士氣高漲

嘩！！！！！

佢玩人中真係好多金句好好睇
已經唔敢幻想佢退出會點

科斯又名科斯姆

一野挫落去 巨龍都爆

no save game?!

五年後 影住個維港

是句禆 ＊＃＆％！＠＃＊（︿！＠＆＄＄

吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱
是老鼠都怕大貓
吱吱吱

how are you?
I am find and you?
I am find and you?
I am find and you?
I am find and you?

極！極！極啊！喂屌解啊 明明已經即刻撳 都仲係出唔到極 痴媽根 隻game有bug

你條友仔 收我附加費

世界十大笑話！

達哥:即刻入波!哇!!!
隊友:哇

邊集

木咀！

點解極唔到阿

直直直直直直直

點解出唔到合擊極呀

牙牙牙⋯你地知唔知我笑乜⋯牙牙⋯啱啱有位兄弟話咩⋯牙牙牙牙⋯啱啱有位兄弟話因為魚會流⋯牙牙牙⋯因為魚會流汗⋯牙牙牙牙牙⋯笑到抖唔到氣啊⋯（噴口水）你地唔覺得好好笑架咩？牙牙牙⋯⋯

達哥死黨 呀陳仔

哇，一時退卻

又用龍珠手

聲音畫面有冇問題

認真：太易玩了

食屎啦桐生契弟(明明想講四驅契弟)
偽善者

輕輕鬆鬆啊

你地點睇

火機聲大啲

matrix入彈

計中計中計中計中計中計中計

屌解啊！？

Uncharted 4
最後一次，真係最後一次

Hitman: 「我屁股有眼」

做乜鬼野呀.....

呢排人中最hit：
抵喇
一野兜落去
死仔包
好白痴
Lalala

頭上有好多達哥已經無講了

佢跟住6狂人講果d口頭禪好好笑

計中計中計中計

打你個大屁股！再打你個大屁股

得啦!

救我呀

kitspy快救，救我呀kitspy

EA鬼婆

好撚嘈

老鼠都怕大貓 吱吱吱

人中0都有呀,呢幕仲笑到我翻睇幾次

狂風刀法～！察察察

笑撚死死用刀卡到OT

一拳打到你入ICU
一拳打到你入放學ICU

豈有此理呀！43蚊附加費！？咁賤格！食屎狗！

佢save左差三分鐘收台,又唔想玩咁多,就想挑戰下難度
不過走位好似冇咩用,太慢

咁快有精華
閹你啦! 嘩!仲未死得呀!

好撚好笑

屌你有無睇架 係到鳩ip

阻人敦倫死後會被人燒背囊

除非即刻揾到角落卡位，唔係一定要擋，佢招龍珠手唔卡位一定中

轟呀~~~~~

抵啦

食屎啦

前面有木咀

過黎啦契弟

狂瘋刀法 察~察~察

Hello~媽咪~ 嘩！！！救命呀！！啊呀！！ 哈~ 你真係個壞女孩呀！！

鳩配

呣？

皇家精液飲料

Yi ku saw!!!

infamous嚟架喎..

最憎人講粗口呀 係呀 我都講粗口架

on 兜

3個肥婆學踢波

荷里活有間大酒樓

閹你啦

洗閪～

有冇嚇親呢......嘩！！！！

你都唔合作 架車幾靚都無用啦！

飛腳極

點解啊!

YOMAN 店員點呀 整爛哂D野有咩感受呀下 YEAH~~~~~~~~嘻~~~~!!!

汽車推進佢睇錯推推

港紙又好美金又好 比錢佢果個都on9

you think you are mister cheung?

比人打個陣
死仔包呀 再跟住打句 喂 痴媽根呀

個post係咁爆咪 好嘈

食屎仔, 竹笙, 正一竹笙

四驅契弟

11:28 有冇人聽到屌你老母 Live嗰陣笑到仆街

救命呀迪基亞，快D救我呀迪基亞

睇左咁耐 終於有人問我有冇問題

一野YIM!!!!落去
打靶仔丫
嘩契弟走得麼呀
轟落去!
極! 喂做乜唔比我出極呀!!!
痴~線!

好耐無講喊出黎

YOU HURT TIFFANY

佢講左"屌你老"

花之窪

一點閹～落去

你地一定係咁打咩冒號p

覺得佢而家好忍住唔講喊出黎同goalllllllll

低能仔呀!

有冇人知佢本身想講咩

請你食閉門羹喇